鄭若驊：新加入律政司律師須學習內地法律 視野更清晰

律政司司長鄭若驊表示，律政司新增一個項目，新加入律政司的律師在首3年試用期間，必須學習內地法律的基礎原則4日，包括學習憲法、基本法、國安法等，可令他們的法律視野更清晰。

鄭若驊在立法會司法及法律事務委員會的視像會議又說，本港作為國際法律樞紐及爭議解決服務中心，加上剛在大灣區落實的律師專業服務開放措施，香港需要培育更多法律專才，律政司將配合特區政府即將推出「大灣區青年就業計劃」，鼓勵企業聘請及派駐本地大學畢業生到大灣區內地城市工作。

屌！pcll 就嚟無人讀

清華大學開PCLL

摺咗香港既 PCLL 咪得囉

本港作為國際法律樞紐及爭議解決服務中心

重發緊春夢

【譚耀宗：是時候改革司法制度 減少浮誇體制】

咪一樣成村人仆倒去讀仆倒去做
尤其冇乜料私人市場搵唔返一樣人工嘅人 最鍾意入政府

廢除普通法，指日可待

呢啲廢柴最大機會出賣香港

『證據確鑿』原來連登波台狗根本就係黑警！

求樓主pin

已經名存實亡啦

爭議解決服務中心？你重諗住有得做呀？

一分鐘就讀完啦:中國係法治國家,人大大撚晒,佢就係法律,冇條文就叫佢立,字眼釘唔入人就叫解釋,法治程度領先全球,畢業

睇錯新加坡🇸🇬

香港讀law果班有乜感想

OmDB

兒登好多泛民律師

一有位入, 就衝出嚟認屎認屁架啦

法官亂到離晒大譜, 就永遠無影唔出聲

我會建議嗰計劃改比美國公民+綠卡持有人申請
同時大灣區升做特區,起border,改行基本法,由香港政府管。
咁個計劃先成功,因為美國多antifa+BLM
同時取消所有BNO既支藉+香港永久居民身份證

中國法律日新月異
包你釘埋牌都學唔晒

支那律法使鬼讀咩邊個奶得多咪贏囉

喺強国一有咩事出咩爭執，啲強国人寧願將啲錢留番嚟孝敬吓檢察機關黨書記有用過請律師

走lo
讀LLB去邊都得啦

係釋法變立法

佢唔廢，係濫炒香港姐，佢本身想走佬都走唔到

你以為香港嘅 LLB 全世界都承認?